[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト：RE～囡囡守城養生Game [49] 撐黃店，中七星

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

武器極簡評(殘體慎入)：

細說城娘 (By 香辛狼與羊皮料)

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計4年、由IOS/AN版計2年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩有4周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！

Q : 隻Game有無需要課金？
A：除左End Game難度既「超難～真武神降臨」之外，其他絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最終主力武器為4星及5星。

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

非皇大賽資訊

暫時結果：

入數：

感謝食魚唔食魚皮巴打用心製作

冇得抽好悶

新手留名

萌新留名

黑人留名

點跟

我應該係介乎於新手
同一般玩家之間

如果超人巴係新手
咁我應該係金字塔底既下面

留名

成班老屎忽喺到扮新 無新人嘅空間了

我應該響新手底層，廢jer仔存在

終於戰功過到
多謝各大老carry 指點

幾個位真係要睇實
左上藍格要多隻遠攻頂下
唔係只靠最前紅格近戰，個藏都會好易爆
馬嬲/最後金法師會拆藏

同埋左下藍格要姬路怒射肥佬
定係右路用避雷針擋左肥佬一下算

魚皮巴真係整得好有心
感謝

8+9抽
8:16 07
9:06 07

新手想問隻game 駛唔駛刷首抽

無刷
而家唔使啦
星期二前仲可以直接自選而隻7星

一嚟就送100抽畀你，抽完都冇位擺啦重點刷

25分點追

整得好靚

城娘100好感時揀錯，送件武器係咪會虧啲

係 冇+1=近乎做唔到材料升其他武

而家手頭上有100抽+自選7星
仲想刷咩qq
直接開局啦

利伸新手

我都冇為意
原來係變+1武

三星+1咪都係賣

賣哂三星武器

差唔多末吉左成個禮拜

可以刷10隻7星開局

十隻大坂

刷到反艇，個歐力要勁過歐皇

岩岩先知賣店有得買免免珠比錢買算

有冇巴打識解咩元Rare 5以下？
即係4星/5星女女？

原5星改上6星都用得

琴日唔記入GAME,少左日登入獎

呢關是但組都得 可以打普通過 不過你地成手七星 五星以下拎去掉嘅就
對我嚟講結(6體以下)難好多 最後我將水池啲藏全部捨棄 輕鬆

100抽
4 6星
1 7星

唔會掉
點都KEEP返隻 收藏又好
呢D時候就拎返D倉底5星戰神出黎上場

3星一隊
5星一隊

執下旅行相，12天守去左6個

松本城

弘前城 (整修中)

彥根喵

備中松山城

松江城

點少得姬路神

姬路城真係好靚
好想過去賞櫻

4星都有帶得上場既，會津若松練滿都高輸出
5星其實都有d帶得上場
岩殿山（假7星）
萩城、淀城、郡上八幡

有冇痴線佬係會改築埋一二三星，再升到200好感

素體太雞好少咁玩
我最低星咁有愛係三星與坂城
真係突滿練滿

咁好彩
都幾難做到

開埋立繪同拎靈珠

會改，部份有200好感
一黎本身有用過，二黎有石

好多5 6星都未送滿

要改一左送禮勤200%
但禮物我冇專登刷

好感唔係最多得100%咩

你改左
就可以開放200%

金銀藏個是委下就一堆

改左先會開200%
6，7星有兩粒石
1至5星一粒

倫敦 江戶 換邊隻好

兩個都換
課哂兩單

標準答案，140抽後補冇嗰隻

仲差40抽...依家先中得一隻7星...
diu

diu 你，你4隻7星...

成日爆咗po都唔知

姬路，弦前我都想再去過睇櫻
松本就想睇雪

雖然無玩兩三年
見到標題都入黎推一下

哩度唔興推post

屌，週末復刻有兩粒石唔記得拎

要改竹左先有200呀巴打

你個隊夠唔夠火力
要衝位死守炮台冇人選就搵倫敦

江戶我定位係近戰首席
可以支援其他近戰低氣巨滿
二來唔夠遠攻既位會搵佢幫手長距劈

不過都係果句，抽哂140冇先要券換啦，唔急

巴打祝你武運昌隆，7星中多多

巴打再裝番黎玩啦
又140抽又自選7星女女

頂，有2個周末任務未解
免免豬
佢都痴線，解個任先得5粒
但換野要120粒

所以我決定今轉唔換，儲埋睇下兜娘果d 點先算
週末pool 唔會抽既話真係好少免免豬入到手，要好好諗下點用

最重要有新城娘

想問android 版同dmm 版起手係咪都一樣

點解我上星期開局除左免費10抽就乜都冇得送

一樣
要去売店度買包

D十抽飛除左第一張響BOX
其他要去4周年特別EVENT關打番黎
有幾張係另外打關做滿任務拎既
CHECK下BOX 隔黎有個任務 > 限定任務
會對應番送十抽飛

另外賣店有個送比玩家既PACK
唔使錢, 直接CLICK就有
入面有一張自選7星女女飛

見到啦唔該晒

兩個版本一樣 可以刷完先轉系統
要打到主線第6關先有得打周年關
所以倉庫一堆上年首抽都未有動力拎今年券

你主ac咁歐洗鬼玩啲副ac咩

暫時我覺得最優先拎哂羅沙改先
可以突7星女女
真係好撚珍貴

改零來既，應該突唔到七星？

主ac提升戰力其實得1隻
錦城,卡美洛 依D用黎放技嘅城俾4隻黎突完都冇改變....

頂，睇錯野，多謝提醒惟有拎去突白夫人

突7星個隻叫改一？

不過突6星都好
高星數好難有重複
想突突jer真係靠羅沙好d

係呀叫改一
不過免免豬換改零有d 唔抵...

石唔共通

緊係唔會換
武器同設備都難換齊
除非每個星期都有45粒
都仲要買少少先夠

改0算吧啦
唔值得
我連用要石買都比唔起

以前用電腦同an機玩
依家用ios 係咪d石會分開用？
重開ac係咪都無咩分別
以前好似有4、5隻6星 印象中
個時玩開千年戰爭
見哩隻都幾好玩 先玩埋
點知又幾正

有小朋友個下del晒game
諗住有時間訓下仲好
依家想打機都好有罪疚感
打得機 不如同個b玩下仲好
裝左game 係屋好難忍手唔玩

有7星好似好正咁

連左DMM就可以用IOS玩
不過石係分開
BTW又一個人生贏家

兔兔珠係唔係只可以用要石,金去換?

仲有週末任務同扣城

重用以前ac
會唔會有新野無得拎？

以前an機好易玩到
ios要轉日本區
Dl返dmm舊野先再dl城？

七星囡囡係咪一入返就拎到？

聽朝維護前仲可以拎到3週年PACK
有7星卷，羅莎之類
連動教學睇返第一頁個到
AN機易玩到因為可以直接DL DMM版

哩一年有b係屋既父母 慘過食屎
唔係tg放題就係武漢肺炎
個b就黎一年無得去遊樂場玩
新鮮豬肉貴幾倍
煲豬肉湯起碼一百蚊一煲
米又俾人搶晒 但係又要日日煮飯俾個b
日日同個b困獸鬥

好啦 我覺得俾你地引誘到 想再dl黎玩

七星拎邊個最好
見你地講有三個選擇

咩係扣城?

不過解任務同用錢換都係5粒免免豬
幾時先上到120

要入去賣店
會有個免費PACK可以揀
一揀入面D野就入左BOX拎
個度有一張7星女自選飛同埋正正肥

不過呢度D佛心巴打會勸你抽哂140抽(14張十抽飛) 先
之後仲係冇邊隻先換個隻

抽週末復刻有兔珠

即係要點

知咩事了

連動唔到舊ac

pc版又咁

開左vpn 轉日本dmm 未？

用app連動舊ac都要開vpn？

要
大部份pc版既dmm game都要連vpn
係手機唔使

係咪每日免費十抽
有14日你指？
開左新ac玩算
見有3周年同四周年野送好似

以前都唔使
直接入game就得
千年戰爭開個時就開始玩dmm game
不過係用電腦玩

我直接開新ac玩算數

今次改左，打活動關，做限定任
就有齊14張10抽卷
三，四週年pack舊acc都拎到
不過三週年pack聽日maintain完就會落架

千年唔使
城娘要
無記錯一般版千年都要掛vpn開
係R18版唔使
手機app兩邊一直都唔使

咸濕排球唔使

你開新acc 都要連一次dmm
唔係app 壞左個acc 就會無左

一直玩開r版
原來一般版仲麻煩
哩隻係咪用黎賣？
熟悉又陌生既遊戲

可能有排問你地
Sor

屌 係喎
點都要連一次
用app連唔返舊acc
點入都話密碼錯
係咪因為我無開vpn？
我試過登入得返dmm戶口明明

係咪跟緊post 頭 "DMM 綁定教學"?
去到邊個steps?

係，賣左有30粒兔珠
賣店個到可以換野

以前有玩開 有舊acc
Dl左game
選連動打戶口密碼
一直話密碼錯

Thz

千年完全無問題 即入到
2017年1月

當年咁既ac睇千年吧 好似值2千左右

10次錯要等24小時

你依家係想將新game acc 連去 舊dmm?
咁應該連唔到因為本身已有game acc

如果係將dmm 本身既game acc 連去apps 既話，你應該每次都要係dmm 到set 連動pw,之後會有個code 俾你，咁你係apps 到輸入個code + pw 就link 到

原來係咁
想將原本舊acc連落去手機app度
原來要每次都整 咁痴線
咁我開新acc玩 連返個新dmm acc啦唯有

每晚凌晨先偷玩
有咩唔知再問你地
Dmm有d game真係好正

你地係魔鬼

隨時歡迎啦巴打，多d人玩我地仲高興希望你enjoy番隻驚

你主線應該有好多新關比你打
不過黎緊d event關仲正
睇下你砌唔砌番隊主力隊玩下

利伸我係新手

張3週年卷係咪係商店到拎左就ok?
唔洗換埋?驚無左

係呀
同埋佢個apps 成日壞，所以已經慣左上dmm 引繼番去apps 呢個step

隨時歡迎

巴哈對哩位歌舞城娘評價好高
諗緊係咪改築佢...因為暫時得一隻改築可用
請問大家點睇，求指教

最強歌舞

暫時有嘅7星

好勁

平安京

倫敦未改我會改倫敦先

水隊

點解隻地獄投未改

新手冇地獄角係味可以del game

因為無暫時得一隻改築可以用...未決定到改邊個先

唔係

又好似真係齊齊地腳喎

招城
自膠

一年都用唔得一兩次

差隻龍宮就齊
少年真武神等緊你

聖米先 改左差好遠
倫敦唔改都已經好勁
不過最好等埋個50抽先

幾時有剩返嗰4抽 忍咗好耐

聽日更新開始

地獄應該k同自己專屬羅紗，係咪無換到？

而家配肥婆將會落左常駐隊，幾好用

始終平時唔會有地形1.3倍Bonus
差唔少
你話本身無課玩家
係活動練好練滿上125
之後要返黎誇地形幫一幫
都仲可以既

天華爆死
儲左勁耐既石一次無晒
睇黎又可以玩少隻

呢年無乜邊個香港人係過得好，返黎啦，傾下偈調劑下都好，我都有細路可以傾下湊仔經

係，始終平時無圖係地獄有bonus
本身勁都好少拎上場用
都重未計戰功限地型正常唔會有地獄份

入去打哂全部未打既關 台版聽日1200收皮了

原來天鵝好中意訓覺

春日山係係毒毒 中意收figure

其實都想呢度本身除左隻Game之外
大家有咩都可以分享少少
特別係有部份巴打都識左成年了

近期生活話題都係個幾樣，時代革命尚未結束，抗疫模式有排持續。話說大家份工有無受影響? 我個行暫時未有太大影響，不過遲啲經濟再差就難講

你地通常點整vpn？
Ios未試過

台版關服？

我通常用電腦開free vpn

屋企已經無用電腦
得返iphone同ipad

我有玩過台伏個幾星期，發覺零課係唔駛旨意抽到嘢就冇玩

手機都有d vpn apps 做到
有要俾錢既有free 既，不過free 既都唔係好安全

佢個招係咪打氣？
諗住用左3週年個張先

4週年係咪等打晒特別任務先用好d?
個任去到4月7號？

係，唔夠一年收皮
貼幅台伏遺照先

都唔洗急住，抽埋個幾十抽先啦

條友老點你

係，無期限
不過領取就最遲聽朝maintain前

4~6星 有咩城娘係推薦?
想練定先

謝謝 我見依家抽緊個pool 3週年個張快快手換左姬路了

我見依家抽緊個pool無姬路 3週年個張快快手換左姬路了

一早棄左
玩AGA仲好

轉貼

我個時都係換姬路
又係棄GAME前既怨念之一

抽呢隻抽咗2pack

四星戰神 小牧山城
巴哈有城娘簡介，可以睇睇

又有玩
最近先醒起你有玩魔紀
成日覺得個名好似係邊到見過咁
唔記得係個邊定呢到見過你先

應該魔紀先
不過我魔紀我唔係主力玩
小圓有愛先得閒入去禁下

幾年前 見佢地係貼吧有買賣
大約望下 見仲弱過我好多都賣1500
臨棄前放圖上去有人話出2千左右
不過我睇完就算
唔肯定真係值幾錢

不諗返2000都係3PACKS
個時無保底又真係幾難抽

邊個好？

彥根喵喵

紫禁城同佢個招係咪會撞左加氣？

有紫禁城都照要佢？

呢個要等大神答 平時有加氣token我都幹你娘放爆
或者你擺下先 用晒啲10抽劵再諗

唔好意思 想問下啲10抽卷係邊到用

反正主線有送
之後揀番大板/彥根就ok?

會撞不過一隻就夠 好似係
不過紫禁 彥根基底勁你落晒2隻都冇咩問題
自然回氣 我記得 3隻就上限 短wave放1隻 通常放2隻 3隻增幅已經好細 4隻作用接近0
重要你入2隻氣城先可以咁放（彥根上限放2隻貓、放第3隻第1隻會消失）

彥根改上限先係兩隻

今朝應該唔好入fame 住
今日補償果張10 抽應該係送
今朝入左game 就聽日先拎到

領取後去神社普通招城

你有紫禁城嘅話不如揀大坂先，更強嘅奶媽比較難有，好似係

Ok thz

了解，thx

當時啱啱玩咗幾日，趕得切換地獄投娘娘
趕唔切做其他嘢

平時一般打應該都用唔到地獄女女啦？

利伸完美miss哂地獄event

謝天華update d野load到死
好耐冇入驚，但又唔想鏟住

本人撈政府合約仔，基本影響不大(做左好多年
呢排都間唔中有home office
但本身想轉長工可能要再諗下
可能想學多d野增值下先

係到講下都得架
呢到實有人肯聽

想知合約完左咁點
係只要做野正正常常都會續約？

係
就算有人投訴都搞半年 如果投訴成立都只係調你去第2個site

送10+補償10

第11抽+補償抽 6*2

補償單抽加11 12 抽
補償抽六星， 11, 12 抽無彩

補償單抽咩黎?

甲府改一好勁

今日box 送2張十抽，應該不具合補償
仲有event 關1張
夾埋3張

我諗非皇可以繼續加上去
暫時上限會變左160抽？

11+補償 36 17
終於抽到柳御凡爾塞重覆

有兩張咩，我得一張

搞到我都想改
要快d堆下6星肥先

我一張十抽一張單抽

補償單抽應該唔係人人有
淨計個20好啲

第11，12抽
7星 0
6星 2
補償單抽6星

超人巴又係做政府工？

今日21 抽 36 17
海底撈月

應該係呢單
佢上次公告有幾樣補償既

21抽 出16/17

110抽爆死

所以我填form 分開左兩次填，方便計數

花倫復刻

補償10抽計唔計
未抽

無買pack唔會有，好似係
同埋必出6星或以上

做過 而家梗係唔係

第11, 12抽
16 卡菲利

btw, 周末開紗倫

25仔要等週末，有花嫁倫敦復刻

我仲以為我有少少運仔先出6星添
原來都係keep住地底泥

週末pool 無25
一來就50石十抽

又周末分分鐘又冇25仔
再絕D係以後都冇25仔

公告寫今次有

俾兩隻125咗既7我做乜

係wo!
多謝提醒

星期二keep住有

想抽...

上星期6可能完全冇人抽

咦原來貼多咗張圖

2 7 不特止，重要撈埋隔離game

諗緊課返一單定用老千換好

我明

我見上次都係寫初回10抽半額，唔通真係無

花倫改1好勁

我都諗緊換定用手頭上既珠搏
課就應該唔會課住了

歐皇
兩隻都想要

老千唔係話要就有300 我就留限定

share

抽埋免費先

堆左4隻肥
等抽哂就揀返4隻改

補償係咪得10連加單抽
單抽中海豹杖

週末係無25仔做既

唔識日本的後果

成個人醒哂

20連+單抽
btw 屌

好混亂
總之有買新手pack
同今年DMM GAME FESTIVAL已經有ac
應該總共有1張單抽 2張袋開10抽 1張神社10抽

第11,12抽
6星X 5
7星X 0

110抽 1六星 マルボルク城
120抽 1七星 ロンドン塔
130抽 爆死

得10抽，係新件筆改左之後補償既
今朝有login過
另外10抽係特別戰功
而家總共抽左110+10+1抽

學過少少日文
佢話10抽半價個行最尾個3個日文文法 解沒有
認住都幾有用

補償個張都係神社抽
game festival個張未收到

ません=no
ます=yes

唔明日文下次可以咁認

點解我我冇單抽

不如唔好計補償嗰啲好冇

單抽係要買佢個新手包先有

竟然係新手包

110， 120抽
1 七星 成都城
0 六星

第11抽爆死

game fes 未有 x 2

I know that feel

我有兩張袋抽10連

我冇所謂 不過已經入左...
唔計既話我第130抽先係任務卷 爆死

寫無波

睇錯

因為我唔肯定冇參加dmm game fest
係咪連張10連都冇

好似唔計好啲

全香港係咪得我呢期無中過7星，我開始有啲失落感添

希望在明天

但補償應該係有2張十抽飛？
單抽飛我唔見

利伸我買墨俁1萬pack

歐皇真係囂得起

應該唔會掛
N個PO前有提大家入DMM個PAGE到簽到
一日都OK
不過我都未收到
好似係

Okok
好混亂，維持140

咩野簽到???

有冇墨俁改一睇下🙇🏻

巴打今次真係好非...

仲有上屆冠軍都係
會唔會又係你地兩位之爭

dmm game fes
早一兩個月入去個page簽到
就有好多隻game都拎到免費抽
仲有得抽現金獎

完全唔知有件咁嘅事

竟然係咁~等我推多兩個阿婆出馬路再散咁啲運先，冠軍係我架

咁武器個張十抽係咪唔計

入到去唔多睇得明

係所以冇攪到

有個位有好大粒制
好顯眼

個陣試左好耐都搵唔到

唔係掛

今次好非
30抽都爆死

第十一抽
1 六星 人吉城
第十二抽
爆死

想問頭先入咗數既巴打
係咪全部都係補償黎？
有冇係打關（140抽）入面？

我係打戰功抽黎
補償無入數

我唔計補償

打關10抽 (第11抽)
補償10抽 (第12抽)
如果唔記補償就第11抽, 中1 六星

補償10抽 二条亭 長門指月
兩隻都無既

歐到...

btw 佢個DMM fest 係2019年1月 果個
唔係今年果個
未入坑既應該唔會有

第十一抽 爆死
下面隻7星弓係武器張補償卷抽返黎 係咪唔計？

我11，12都係補償
13係任務卷 爆死

唔計

今日中兩隻六星，柳御同松代都幾正

聽日愚人節
營運好似有野攪

唔通袋10抽券係易中野啲

年年都有啲無聊野

個11,12抽係咪都係補償？

我爆死

個11抽係戰功張券黎？

第十抽

第十一+十二抽

有一抽係補償用所以我都唔知點計
唉 一粒彩珠都無

唔計補償

唔計補償既話
第十抽
第十一+補償抽

冇簽到呀應該，miss左哭哭

上年係咪送左1攻武器？定0攻

復刻倫敦有無得用老千換?

頭果抽補償人人都有算唔算？
一次拎哂補償同第11抽 分唔到

8 抽 26 水府城 勝龍寺

唔計
分唔到當你平均除2？

上次好似冇

歐皇讓10抽都係歐皇啦

我暫時唯一中嘅7星

11 係補償，12 係打關拎既卷

仲有人未抽

早一兩個月係台伏仔 bye

差d 唔記得清晒月任
又多兩隻七星糧

第10 11抽 都係 1 6星 0 7星

補償抽0607

減我一個十抽

110 120 抽
兩六星

11抽

Sor 我搞清楚啦
一般情況係box直接收到1張十抽飛for 咩熊筆
同埋新關打戰功既十抽1張

如果有買1萬yen pack送多1張十抽（會即時抽，唔會入神社抽

係唔係拎千孤黎射
吉住pat pat咁射

屌佢對奶 已經抽左兩隻錦城 突又唔撚係用又唔撚得想點

咁邊啲6星係另一個十抽

7星突>改
錦城好用架

提提大家就快換月
兔珠 月任 売店 就快重置

首抽錦城 靠佢同姬路過左好多關架
不過好似愈黎愈少用

屌!MISS左月任

新水炮

真120抽 一位六星 佐竹城

12抽

120抽 1七星 江戶

本日10抽 16
上次唔計補償10+1抽
姐係 26 17分數/2

12抽 16 17 重覆

第12 抽 (唔計補償十抽）
大爆死

江戶

原來仲有隻倫敦
兩隻都想要

第12抽
1 六星

對我黎講只係susuki 第一次中已突滿既7星
倫敦係補償10連出 冇計落去

陰公

第十二抽 06 07

11抽 （熊筆補償）
7*1 龍宮
6*1 掛川

12抽 今日event關十抽飛
（如果補償飛唔計、呢抽先係11）
0彩。

第13抽
7星 0
6星 0
連埋之前同埋散抽，應該過左200抽無7星了
我都唔知應該有咩心情

其實錦城巨滿左有自己大範圍攻擊100buff
都唔錯，唔一定只玩破防招

第12抽 1 7星

諗番上年自選睇樣揀左德川大板好似傻仔左
好多時候放左落場都係當buff機用
招計略又成日撞其他buff
果陣究竟撞short左邊條筋唔揀聖米
定3周年果陣冇得揀聖米？

第130抽
2 六星
0 七星

第12抽，大爆死

2020下話

究竟係10000yen定係dmm game fes?

計埋熊筆既補償啦
個個都有唔使刻意分開

上面係第11張卷加熊筆補償
16 07
下面係第12張卷
16 07
第9，10張卷遲啲補返
有中過凡仔
海豹杖係補償必6以上單抽

有3件分別係2017至2019年4月1日login送
千狐係17，八雲係18，吊頸係19
八雲個期棄左驚
屌那星，絕左版

11, 12 爆死...dklm

2．今回不具合の対象となった招城券
2018年12月21日(金)15:00～
2019年1月15日(火)15:00まで
開催されていた「DMM GAMES FESTIVAL」
キャンペーンの報酬として配布した
『10連招城券』を
不具合発生中にご使用いただいたユーザー様

4．今回不具合の対象となった招城券
2018年12月21日(金)15:00～
2019年1月15日(火)15:00まで
開催されていた「DMM GAMES FESTIVAL」
キャンペーンの報酬として配布した
『10連招城券』を
所持した事のあるユーザー様（※2を除く）

睇唔明佢講乜
成年先黎搞
不過諗返2020年既好似已經派左
反而上面講既未有

第12抽 6*0 7*0

無所謂 反正變左目標都係俾人話架啦

我明 搞到倉入面3隻錦城 3隻卡美洛...突又唔係 突完又唔會好勁

法城...有左地獄城之後除左破防就冇再用過錦城

幫你睇左 有

悟飯巴已經6隻7星 仲要隻隻唔同 我動議佢先係真歐皇

睇真原來佢都有1隻重覆

2018-19年個DMM fest
有一段日子張10連錯pool
日子內抽左既送一張10連 (o岩pool)
果段日子以外抽既送一張10連 （錯pool)

另一個係2月25前 買左個3000羊pack
原因同上 都係錯pool 今次補單抽

即係有無抽錯都有

重記得因為隻野身上好多把刀覺得好型就揀左
果陣咩柒關都係巨爆隻姬路就完左

錦城不嬲當佢BUFF機咁黎BUFF倫敦

減第一個吧

第十二抽
哇兩彩啊
咦好似有啲唔妥

我屌2彩2六2重覆
三隻勝幡啦屌

無十連卷

想問d一至三星 應該點係處理？
食晒佢?
點解幾日都無贈物打
以前好似好易打到
係咪5星可以變做6星 6星都可以變做7星用黎改築？
琴晚打左陣係咁衝主線到織田信長（好似4x話）
俾佢秒左好幾次
依家主線有幾多話？
D設施邊樣要升？

我改築埋一至三星，升滿200好感有靈珠

靠曜日出兵，或者去商店買

係，五星改築後升做六星，咁就可以用佢地嚟改築其他六星，改築七星就係用一位六星改，唔好咁激動用原生七星去改七星

42關開始卡關架喇，犧牲城娘過咗佢先

主線開到53

本陣同築城為主，平均升到七級拎咗靈珠就唔好理開發武器

你記唔記得開咗嗰張卷係寫不具合幾

3星可以留黎改上4 4上5 5上6...etc， 2，1星賣
yes好多時7星都係咁改
主線53
設施唔sure 我優先升築城

Btw主線應該冇野江戶斬唔撚得死

第12抽1 6膳所城又重複

江戶=斷水流大師兄

繼續爆死

又係送咗把1攻槍

爆死

9抽 6X1
10抽 6X1 7X1(太宰府）

個姿勢

9抽 26山崎 セゴビアのアルカサル
17 琉球

你升城娘係咪主要靠打關升
食個堆3萬經驗娘
有無咩特別方法食會多d經？
（好似千年個邊 配食會乘2個類？）

琴晚好多問題 依家唔記得咗
麻煩你 Thz

Thz
錢既主要用途係邊度？
堆武器的星以下都賣晒佢就得？
係咪4星最高？
靠打關或者開發出武？

當你琴日+今日係36 17反正一樣

主要靠食呢7隻

圖1 三隻主要打月任拎
食番對應星數會x3倍經驗

圖2 主要打關拎 [特]多數戰功/課
全星食一樣經驗 所以特多數留俾6星食

錢去売店用
買兔珠/靈鋼etc.

唔係收集控 武器可以3星或以下全賣

5星最高 多數係4星改上去
改要4星武+10+一隻亥王
唔係把把得

打關要等金銀藏/復刻武神武器/投票城娘武
（你啱啱miss哂）
依家你唯有靠開發頂住先

宜家換到果把天叢雲劍幾勁

但係唔知俾個用
江戶自己把專武仲勁

其他刀娘又冇咩邊個好用

月任個地域任
係咪只可以出個個地域城娘既過個一關？
好彩無食錯

所以我換左符

yes

Thz
慢慢玩 等下無所謂啦 都三年無玩
贈物個邊有無問題集？
好似最後100%個下有把武送
答岩先有+1
個分別係咪淨係有無+1？
唔識日文 以前靠撞

當學日文幾好架
其實d問題好易 比少少心機查下咁樣學日文快過上堂

如果倫敦，江戶二揀一
係咪唔洗諗都係江戶

有個方法可以估到大部份答案，通常文字前面有...既都係錯

今晚試下先

戰力江戶 勁太多 如果夠火力缺減速增傷就倫敦

不過要講明呢個係我既偏方，唔係所有答案既選擇都係有...開頭，有時兩個答案似得好緊要，真係要靠估。總之你當溝佢，答啲討好佢既選擇

開心share 呢個網有齊 唔洗撞

多謝巴打先，純粹係我懶得查，反正答錯左都無乜大影響

有多個方法都好丫

改邊隻好d？

邊隻好用d？

都係我新手所以唔想錯咁解 希望放呢到幫到其他新手

呢度好多新手架，你頭幾個回覆就知

正呀 個網好多資料
Thz

斬碌碌石得唔得先
要無影咁斬

升城娘最好用老鼠妹叫コマネ
主要係每個月1號～月尾內
Keep住消耗體力打任何關到指定數換到
去check 任務>月次任務
有三星/五星/七星
七星肥料比番七星城娘合成咁食就有60萬
總之星數對應同級城娘
好過打關
三星/五星比其他星數城娘食都有30萬都唔錯
我多數拎三星/五星去餵七星

大佬有冇天蟲劍個soec參考下

Ok

想問好感係咪夠100%200%
就算做肥料食左
下次一抽中返同城
都係會即刻有返100/200%？

我發現自己平城隊戰力真係唔掂
打手唔計仗鈴只係得安平同柳御

無架，會逐隻計，有兩隻同城要分別餵，不過100%同200%禮物就只可以拎一次

邊把可以升做五星 係咪有得check架？
買隻亥王 就試到？

睇之前你地傾
好似有專武？
打特別任拎 定用咩兔珠買？

見到有設施裝落地城娘度 唔知點黎

Ok明白

今期池係咪唔勁 可以留石唔抽住？

其實新手
我會提議每次都抽25石

你地個個都迫害我呢個新手

我剩係得熊手筆個張同單抽
無另一張10連

最方便就係去個wiki睇
專武係 投票城娘武活動
設施係解戰功/月任/某啲關掉落

所以話佢奇奇怪怪

3隻定位唔同
最底一定最實用 但你會玩壞手

開個圖鑑嚟見我囉

齊合作

呢位新手無記錯好似400+喎

如果到最後抽唔到我會換最後果隻

意外地未過400

好可惜 呢到係新手逼害人嘅地方

新手試曬

呢隻係呢個週年既熱門自選角

1號好屈機？
2號係咪 你地口中 少有勁過大板城既奶？

抽極都係多近戰6、7星
姬路城幾靚 又遠攻 諗住換返黎

原版美泉宮麻麻地
水着版幾好玩

兩次十連包6星
係咪只計同一池？

係

美泉即係二號個個？

yes

個數係建議改既順序
不過唔上場嗰啲你緊係唔好改住

其實三名城劵 點解唔係大坂就彥根 呢到好似無名古屋教徒咁

其實不如hold 到抽晒免費抽先諗
反正依家又唔係急住過難關
可能抽到/自選 有更好既選擇來改

一個補一個加氣
係初期呢2樣都重要

名古屋幾勁
但就係普通打手角色
另外兩個功能上比較難取代

應該係11+12抽 16 17 ペーナ宮殿 ヴェルサイユ宮殿
8-10抽 16 セゴビアのアルカサル

補償個抽都計既話就17 シェーンブルン宮殿

X2

第11抽，6星膳所城

司法改完比我雪緊 冇咩位出到場 除非限地形

點解6星仲要

13抽又係冇彩

13抽 16 鶴島

等多一日我就可以抽爆

第12,13抽
6星2
7星1

第13張卷06 07

咁靚都雪藏，冇陰公

差唔多200隻孖妹

除左用計之外其實本體冇咩作用

點會
本體都幾勁，仲要雙屬

第13抽

5星 1
4星 9

我唔撚會再課金俾呢隻閪game
同林鄭一齊仆街死啦dmm

第十三抽
0-6 1-7

第13抽 26 小圓 缽形

130抽 爆死
圖都廢事cap

重有聽日... 聽日...

勁野黎喎
計略高傷時停唔洗講
本體全刀城最高攻 緩速20%偷斬多兩三刀
用新個把天叢雲最夾 高攻 範圍+打3體又夾特技
唔好玩江戶玩壞手

第十三抽

……唉

第13抽
1 六星 千代田城

50 60抽
06 17

想問下白兔娘是否拿去賣

最重要係

13抽 7 x 1 美泉宮

賣，除非你唔捨得佢

130抽 26

重複又重複

130抽
1 六星 白帝城
1 七星 龍宮城

好的

今日係0

70抽
16 07

歐皇鬥得叮噹馬頭

10抽16 吹掦

吹揚突唔突好

布拉格深黃

布拉格市長感謝台灣送贈呼吸機 批中國賣物資當捐贈

水城打氣
加埋特技限地型有D用

已經無我既事

突 有用+水城唔夠人

13抽 6*0 7*0

你老婆

第12抽 高遠城

抽晒

非皇大賽資訊

進入最後一日

暫時最歐既竟然係有兩位同分
不過之後三、四其實都唔差好遠
最後10抽 +-1隻7星已經唔同哂位

至於非皇方面..
我哋一齊為巴打集下氣
希望最後10抽可以出幾隻7星

原來今日係最後?

今次第一日送幾張俾你，搞到成件事好似短左咁

你最多7星
上次又係好多

上次都記得

重要長草足兩個禮拜
連劇情都冇

上年好似無咁hea

係 起碼有其它活動打
今年乜7都冇

本身諗緊課唔課隻本本黎玩
但係琴日中左白帝城 有本本玩 宜家又唔想課

黑到有啲反常……

唔武器補償，點解我得13抽

今晚仲有最後10抽

用手機開vpn都無用
入唔到game 一定要用電腦

有無人幫我整 ？
我俾個id pw 反正唔課金玩

我電腦都用bluestacks DL dmm個apk

係wo... 唔記得web 版一定要用電腦

我屋企得返ipad iphone
電腦同an機分別收皮

可能今晚反底 3 7星

其實有D失望

會中嘅

見人4彩16 37

我最多得3彩

我都係最多3彩，不過係140抽夾埋得3彩

希望巴打今晚反cup

打定輸數，好快開估

今晚最後10抽
集氣江戶或者倫敦

中一隻課一單，中哂兩隻課兩單

中10隻呢？

留名睇表演

中本本都課啦

應該成功登基啦掛，前無古人，希望後來無者啦
last 1抽

最後總結有3 7星算ok

集完氣爆死

完

第14，爆死

抽唔中唯有換佢返黎

第14抽，一七星，巴別塔，重覆

14+1連抽開始

17但重覆

等睇歐皇誕生

140抽 1六星 久能山

我都唔知講咩好了

係時候諗自選
千早 水豹杖 小峯 司法宮
四揀一 , 有無建議?

慘...希望你第二到會歐番

我投千早一票

司法

總共三位六星，好慘

節哀

第二到歐左

岩岩禁抽 cut左
重登又無新城娘 個免費10連又冇左 姐係點

請問一下我張飛是否被食了?
剛剛抽最後一張十連劵時, 系統error彈了出game,
之後入返game時, 不見有新城娘, 只有一隻ツバサ＆白泉在箱.....

並沒有

同我一樣

睇返上次非皇都有17

我俾佢食左兩隻7星月任肥

補償抽都唔補償嘅

last一抽爆死完之後就斷線彈GAME
係咪又有補償

我抽果下cut 張卷都無埋

睇來好多人俾error 影響，重食左d 抽？

睇返個list 我係輸林峰巴一個馬鼻

我一直開住GAME無斷，係咪無得補

兩個歐皇抽未呀

第十四抽

嚴重懷疑係平時太歐所以今次非到仆街

我比佢食左張卷

我重課左7蚊抽一下 睇下佢會唔會比返十抽d城娘我

如果無補償就當爆死左
就算服補多張 我都係少你地10抽

由上年三周年玩到而家
現存既7星（未改）有15隻，8星有10隻
完全無過課金
唉 算係咁架啦 人唔可以太貪心

等睇補償

無課既話應該算多tim 啦...

一心以為今次可以抽到江戶or龍宮
結果唯一一隻7星係重複既大噴水池
睇理要自選江戶了

岩岩抽唔到已經即刻自選左江戶

千早可以補到山隊強度
水豹杖 小峯 司法宮 係水隊各有千秋
其實幾難揀...

本身有lu

重複 除左用黎改築 仲有咩用？

重覆拎黎突破，唔好改築，除非你已經四突

有得拎三周年最後個日玩
自選左 紫禁城同姬路城
純粹覺得幾靚 唔知係咪勁
過關選左 大板同彥根
熊本好似都係送
用左50石抽左兩次池 0 6&7星
無遠攻
咁算好定差？

其實係咪要留6星打特別任務
我用晒黎改築先諗起

加多十Lv上限 同多個位裝設施個個叫突破？

第11,12抽

1 6 扇城

第13抽

0彩

有無好心人幫到我綁定個戶口
留Tg俾我丫 我俾戶口同密碼你

其實你近攻咁多唔應該揀紫禁
遠攻得隻姬路

我入game見到卷
就諗住揀一隻過下癮
之後先開波
姬路係琴日見無遠攻
先揀隻好睇遠攻

第14抽

1 7 錦城

最後一抽冇左

140抽
56 27

最後一抽，爆死

歐皇讓一抽

2 6星...

我都想讓

抽完就升城娘推主線，打到49，拎埋隻大坂

我太廢...好難打

右邊江戶開無雙，左面三近戰，中間盾擋或其他有封路特技

我手痕換咗柳川城嘅方言
咁就120粒兔兔珠

第14抽
6星X2

last抽一隻6

好多靈珠

total 140抽呀老友
非洲人黎呀我

Last 17 倫敦
題外話 個人鐘意大波妹多過蘿莉

最後16 17
千早呀
諗住用卷換佢 可以換其他啦

個個都食返個尾彩...

想要二条亭，巴別塔

買兩個pack 啱啱好

水推薦司法

本身爆幾路贏唔到既
俾你有隻海豹都係贏唔到

司法可以救世界
小峯其實都勁 但冇司法咁泛用

無得換

唔記得咗
等佢下次出松竹梅

講左咁耐龍宮終於換左
換埋司法同新本本

我就換左聖米&新本本

倫敦呀

14抽 6*1 7*0

姬路唔會有錯

Twitter度見好多人都冇左最後一抽, 搵左好耐都唔知點contact營運
佢twitter 又唔比PM

你係想綁你原本DMM AC?

引用返之前關於倫敦塔嘅討論
仲有背後隻女鬼可以J

希望快D補返俾你

thanks!
岩岩上official website果度Send 左

原來係咁
諗諗下其實又好似唔錯
隻鬼唔會老 青春常駐雖然冇實體=有得睇冇得食
不過隻蘿莉睇佢身材應該重有發育空間 慢慢育成

抽哂140抽，諗緊換咩好。倫敦，江戶？

你大多數都係近戰...但係江戶隻怪物已經唔算係近戰角
你有冇+50射程把刀?
有的話我覺得江戶

btw 我岩岩入game
同你果個有d唔同 因為我係DMM version?
冇最後FAQ

oshirore-support@mobile-game.dmm.com

你畀埋你個game id佢

倫敦後援會歡迎你加入

搵次試下上齊buff玩先

自己食計略1.4x 攻
彥根攻+90
聖米攻+275
錦城攻+120

應該2000幾

冇個把野

多近戰更加要換江戶
而且無江戶就換啦 一定無死

司法+江戶雙刀上陣應該冇衝突
我都練緊

我岩岩都換左司法

你地攪到我唔知換司法定千早好

雖然冇果把野係差咁D 但的確都係江戶先

掛住玩隻pc 農村驚搞到冇報數sor sor

第12抽
6*1 柳御

第13抽
6*1 久能山
緊係神明聽到我想要祓串隊加持左隻比我

第14抽
7*1 巴別塔

尾彩都中大獎爽yy仲要係新7星
感謝神明、不棄驚了

千早我突爆左

大佬

最後4抽
11 17 ウチヒサル
12 16 セゴビアのアルカサル
13
14 16 二本松

總結都算幾歐
不過明明圖鑑300都冇
點解有成67成重複
6星14抽有3 pair

我今次都算歐左⋯都中左幾隻未有既7星
可能因為上次3周年十抽大爆屎

隻隻7星又勁又唔重覆 你先係嬴家

新手想問，自選飛揀平安京定大宰府好

過度沉迷GBF？

我圖鑑都係300都冇 7星竟然有83%重複

比我就揀平安京

+1

本身都想平安京
係唔係換入就唔使彥根同隊都得？
2個都打氣
一個+全體攻/一個就+全體範圍咁分？

唔敢當唔敢當
非洲到盡頭終於上左歐洲海皮邊

一齊上

新手發問
我有2張自選係咪應該換聖米先？另一隻又有無建議？
另外想問下啲5星應該改邊隻先？
同埋個配隊有無建議？
感謝

我可能會揀隻遠攻火力姬路/倫敦

大宰無你想像中咁泛用

我開左個新dmm ac
城娘都係新ac
新城娘ac無綁定
好似要係web版dmm開隻game先連到
我無電腦同an機 連唔到

要(山)千早 山隊完整
定補(水)安平 安土 加強水戰力好

an機有無得轉去ios?

有 只係石唔通

點整，有無教學文

有江戶同聖米的話 我就會揀姬路
江戶已經做緊跟似倫敦嘅功能 大範圍打機隻
所以我會要姬路黎打單體輸出

應該都係一般先綁DMM
之後你轉乜都得
綁DMM睇 #1教學

水有冇考慮龍宮

係咪抽哂石先轉會，然後新派D石留係信箱唔好收住

係
唔一定要抽
要黎開下倉庫上限
或者回下體衝月任都OK

今次係咁多次以黎最少7星 而且全重複

花嫁倫敦有得用老千換

水隊一定龍宮首選

本身想換聖米
應唔應該等聖聖米

諗緊換唔換

換7星,頭像武器有2粒星係咪代表有武器送?

可能要等到聖誕喎

等到聖誕喎

好想換倫敦

下星期有冇聖米換

4周年
無咩開心既感覺
見到有巴打非到爆
我就更加唔開心

課左一個4周年包
其實本身我課定唔課
都無分別
只係當4周年既時候
真係支持一下

之後會減少係御城課金了

係
架空城特權

又改左名
btw 你最尾幾抽抽成點

唔好咁啦，又唔係你非
玩game都係求開心啫
幾多週年無感覺都正常既
keep住留下言玩下就夠

聖聖米有咩勁? 好似唔再係加人地射程

你又改左名

唔知佢週末復刻係唔係週年活動之一

巴打

炒撚晒
圖都唔想cap

範圍極大
好遠都奶到

3個月換一次老婆

我諗之後長搞
個個星期六都會搵d野復刻

但同時我又擔心
佢出唔出得切新內容

最後2抽 炒晒

依家有3張自選 係咪應該簡 倫敦 聖米 ?唔知簡咩城好

麻煩晒你
好心好報

.....我唔知點安慰佢 今次好似唔適合講野

點睇都好似冇原版咁勁

加範圍同自己加攻速,範圍內又減傷,抗壓力比較高
哩隻偏防,原版應該係攻擊向

巴打們有心啦，而家無乜特別
最興個下都已經過左
我個人本身黑慣左比較硬淨
回復得好快

you're not alone

客服回左信 話會做個人賠償

咁快覆，仲要會賠，真係做野個喎
我都懷疑中左bug唔識中7星

2支槍咁激
擺響輔助位先

不過有平安京就可以解決好耐只可以配臼杵既問題
臼杵存在只係拎間教堂比倫敦打氣
可以退下一線啦

諗住整一隊墨俁帶隊既祓串
然後玩連爆
不過真係應該係得個睇字
實戰應該唔得
我諗實際情況一隊有2~3隻祓串已經唔BALANCE

叫番你檸茶巴唔好咁SAD啦
打機放鬆下

我知龍宮水隊必備
但係我水隊太缺戰力得龍宮一隻都冇撚用

江戶同原版倫敦好似夾過花嫁版
原版可以食哂加攻25%、增傷25%、減防20%、受傷25%

龍宮自己都好好打
招計略加勁多攻
把武勁
巨滿就有擊退
值得擁有

why not both

非皇大賽完左，可以中返7星啦
50石抽本，7星6星各1

恭喜巴打脫非

恭喜晒

哪有錢

倫敦黎講我講得原版係堅正
1.4倍攻3目標齊射仲要用響弩妹
自己巨滿技增傷減敵速

歐氣滿盈

乜龍宮咁勁？我仲成日以為槍妹輸出細，主要係輔助buff同補下刀

倫敦係咪配櫻花弩最好

龍宮巨滿+濱松個token 可以卡死一直線無人掂到佢

恭喜恭喜

恭喜巴打

冇櫻花弩，有咩特色？
我用龍髭
+射程完全彌補弩短距
仲要算高攻99
有妖怪增傷，人地打都得
炮台精選

唔怪得你地成日叫話組水隊
原來龍宮帶隊全部水城女女增傷25%j爆

岩岩好8隻但唔夠輸出
雙奶陣感覺笑左

講夾我覺得江戶最夾係正月姬路 好似都係冇重疊
3X果時開技江戶把刀快到 隻手又長

始終覺得手太短
新4大天王最小用倫敦

淋峰巴與7星女女

攻撃速度+25%
射程+15

四天王有新舊?

其實最屈係範圍1.5倍攻
CD gap time 5s
槍城又夠手長

濱松有token?
唔係得打氣？

有冇巴打有小峯城? 好唔好用? 自選想揀隻投劍或者盾仲15 16緊

自選就唔好揀投劍啦
除非好有愛/齊哂其他

濱田

好好用 但強度同你個box有d乜成正比

換左司法既水隊

首先課返隻倫敦

再用老千換埋甲府

好開心

歡迎加入倫敦後援會

蘿莉

甲府做家老同個櫻花背景好襯

我都中左
好正

中鬼呀，老千換架

100石飛出普池
又落海

發覺大家又借D 意開始曬卡了

一完140抽就曬卡，係咪想順便抽埋我水

我立即屌你老母
200石先得3隻6，仲要得1隻新
花嫁鈴點都唔出
前後過百抽連6星都唔齊

本來諗緊換唔換江戶, 聽你講完同正月姬路夾,即刻換左

咁快開左復刻池!?

我抽前抽後都接近無分別

星期5下晝開

我陪你癲左150石
乜柒都無

點解要咁做
我係想抽花嫁鈴

我想抽花嫁倫敦

諗住換

換啦
我應該都換
反正佢都唔撚會出天鵝限

玩撚到灰
咩都無咩所謂了

一齋樂既角色竟然無
彥根

平時玩體90以下既關我係頹到彥根+平安京+聖米就算
搞唔掂就加多隻姬路用理3倍速高攻

用95關試左陣袚串戰隊
問題在於一開始唔夠氣巨到夠清d 怪
特別係呢關一開波就要守多線就壓力好大

抽咗一百石歪咗一隻千早 好想要花嫁倫敦

得隻花嫁鈴仲有50石抽唔抽埋

我300都無
想課但今既時勢唔敢用錢

25仔算啦

補多100石得隻白帝
唔撚再抽

等天鵝限等到喊

個個都掉咁多石
月中隨時黎個復活節都唔奇

又迫害
換啦換啦

通常開始覺得佢唔會出，就會係佢出既時候

新手唔曬下自己D女女唔爽皮啦

OVERLORD咁wo
大魔王折磨d小刁民

唔夠老千豬? 直接d換左佢啦

得兩百五

我岩岩今水課左1萬自吮pack
我都係打算慢慢25仔咁用咋....咩5 step 我見唔到....

我心目中只有姬路女女正宮

戶松遙係二老婆

希望啦

而家換左江戶
彥根+平安京+江戶+聖米
收工

曬老婆時間
金龜張私服真係好靚

夢寐以求既高輸出倫敦loli
攻3234，爽到痺

7條女女豪華支援

姬路金龜江戶 真係好夾櫻花美景

近戰豪華隊

巴打隊祓串隊點樣組法?
真係全祓串only定係有其他buff 女女?
我得4隻祓串
諗緊應該用奶加佢地攻/速/範圍好似好d
再唔係加響鈴幫手磨

你想試下練盡墨俁用計略玩?

13+14抽 26 ペーナ宮殿 吹揚城

仆街打錯野
第幾個回覆個度我打左係49#816 sorry

魚皮巴召喚

用盡已有既七隻袚串
其實試果陣d 藏好快爆
但企穩陣腳之後d 低lv 袚串既都好似唔識死咁
我諗遲d 有資源升墨俁同另外一兩隻做主力輸出會好d,但一開頭唔夠氣既問題始終係度

冇聖米既話係咪可以直接換 諗唔到換咩好

用過聖米奶已經唔記得開國功臣大坂奶....

而家諗緊換司法宮定聖米好 因為司法宮幅圖畫得好靚

我覺得巨滿左之後隻隻有特技+計略已經好好抽
仲要可以自己回血
想回氣快要平安京+彥根一齊?

會唔會係單純練度問題?
我打算可能練高d先
我個4隻除左墨吳77lv 其他都好低水
就算低星祓串女女練滿+突+改
應該都有一定戰力
再開埋墨吳個技火燒連環爆一定好爽

不過有個問題係個個都唔企得遠
定係要tune到墨吳範圍夠大先得(用奶即場幫佢加?
如果唔係守唔到好多位置
或者只係某d關岩戰略位置先玩到

都係得某位巴打成日訓身姐

睇強度一定係聖米佢會幫到你好多水關同妖怪關

但真係鐘意司法宮都可以直接換
老婆係無價既

當初佢出時我冇石抽冇老千豬
好在今次抽到
唔係既話又要等唔知幾耐

さぁ 、賭け狂いましょう

我諗升高一隻墨俁，一開頭就放佢同平安京token 打氣應該都解決到d 問題

我全袚串就擺至少兩人一team 咁放，互補血同埋拉長戰線

暫時係諗到呢d

如果純粹一隊放三四隻再加其他既話我應該都係放埋一堆
一係圍住主力/主公，一係直接成堆壓住出兵位

今次4周年，山隊勁左好多

早幾日係咪有巴打 係個EXCEL到整左個各屬推薦表?
想再睇睇 好似係依到睇到 唔係好肯定

真係好靚 繼江戶之後第二隻我好想要既城

係 而家好糾結 我諗我會遲d先用張卷 睇後之後有冇5step抽唔抽到

有個咁既list咩? 想睇下

山隊竟然無岩殿山, 巴打play me?

好似係5星以下推薦黎 個時仲睇住將自己表有既先留係身其他放晒入倉
我唔係好記得係咪依到睇到 但我記得係EXCEL到睇

要個時先落

我都記得有睇過

係我無聊整
以為冇人睇到添
去翻比賽個excel

好用個表
多謝魚皮巴

歐皇真係讓10抽都登基

點解我AN機睇都係短褲無格既

啲人補上去本身冇格

我仲以為有爆晒既 諗多左

我老婆黎
希望大家尊重返少少

魚皮巴好人一世平安功德

無聊姐冇咁誇
營運比我中隻新7就得

就係尊重你先唔同你講....

個個都你老婆咁以後咪冇得j

hi

姬路

點解上面D圖貼左出唔到

係腦殘隊
有時地形唔啱都懶得理 照打

腦殘隊+1
唔係武神一律冇視地形
江戶+姬路+聖米 個射程cover全圖
有突發情況就新本本/司法/布拉格 計略新本本計略0費亂鳩咁掉都得

哩兩個城好定唔好？
用晒身上200石
抽花嫁 點知中左佢地
法師個特技得一次性加？

52關堆自爆仔點搞
一掂就大爆
打到第三輪頂唔到 係咁搵一隻受死都無用

放token頂/城娘放完即刻撒退
成都熊貓頂一下殘血重可以頂多下（改左80lv)

2隻都勁不過揀一隻升先就成都先啦
杖係勁不過我覺得難用 特技一場得巨滿果一次

第一隻找人擋
之後101lv安土
謎之聲 沒有參考價值

成都好好玩，個樣又係我杯茶
近期改勁左，熊貓幾乎任用
作為主力隊之一都無問題

大正時代既打扮

補返第9張卷 16 07

第10張卷 16 17

凡爾賽宮隻幽靈減速超強
特技畀你最後開全彈發放時用

不如加埋海豹試試

聖米 金龜

金龜 / 聚樂, 安土, 聖米/老婆
有大阪其實可以頂住先, 反而你無法城, 弓城又得送個隻(唔太勁 凳腳用 )

幾時有5step呀！

我而儲咗成3xx石都唔知做咩好

開倉位

手痕抽左 婚嫁pool
中左千早同婚倫敦
係咪都係要 金龜,安土,聖米 好?

咁好運, 係

用100石抽婚嫁pool 50抽甲府pool都幾歐
我就跟你去換 謝謝

姐係鬼滅果個時代？
成日都有人研究果個年代究竟有著底褲

唉又做左傻事
200 石轟落甲府pool 得隻重覆既琉球
最後唯有用老千珠換

我都射多左50石，保底6

係
男既軍服 短披風 女既和服 高袴
最緊要都係對皮靴

暫時改良版
書配袚串幾好，有buff， 唔使用氣，重有d 計可以用
兩隻七星袚再高lv d 就應該守得晒全藏
(不過都係花式玩法，呢關用正常隊其實好易過）

小瘋

攪掂好多技用好爽
不過已經唔算袚串戰隊

大佬我連你尾燈都未見到啦

哪有海豹佢唔係杖咩？有加攻buff?

睇下有咩女女立繪如何再考慮all 唔all in

最尾個巨buff

3倍攻 即變9千7

小峰

50石花嫁 已經無感覺了

好貴

見到大家就知週末復刻招城好成功
DMM又贏

做25仔咪幾好

佢要吸水仲有大把方法

應該基攻X3？再加+實數?

係囉 50石竟然都一堆人衝

直接300老千換算

對皮靴真係畫龍點睛
如果係木屐都無咁正
睇返個時可以當校服着

直昇機點叫

唔想用老千珠換隻6星鈴

唔知啊
我冇

咁多個年代大正真係冇得輸

之前去日本都想搵啲大正浪漫年代野睇
可惜搵唔到

個時有玩艦娘，神風型姊妹全部都係大正服

下次可以去睇下

重有櫻花大戰爆左未

我有跟過行
第3個個去到個日好似有人結婚唔俾入

sosad

有正版倫 就慳返D珠算
法國書城都唔算太勁 等下隻書先換

未開始玩

diu

兩隻有少少唔同花嫁版可以打氣
原版就大力啲，一齊上場都無問題

星期一放無薪假先慢慢玩
呢排清緊模型山堆
MHW更新都仲未開始玩

知錯了 以後都係25仔算

想問今個星期週末任寫元5星 姐係升左6星既都用得? 組唔任隊打

得

冇石抽

我等祭先一次打 反正又會要人刷sp票

而家好似係

好似10號

咁遲啲先開

杖個距離好似好短
岩岩試左兩場 覺得出槍都好過佢咁
成都又幾過癮
不過我已經全隊近攻
杖係我唯一抽到既遠攻7星

咩係101lv安土？

第一隻岩岩都係拎最少氣既去受刑
不過之後係咁成堆自爆 打唔過第四輪
信長之後 第二次過唔到既關

唔好嬲啦

普通怪仔杖冇乜優勢
打妖怪既杖你會睇到有分別多啲

打高防怪都有分別 象個d

天叢雲劍 同兩個設施 值唔值得換？
D兔珠好似罕有野黎？

武器>設施 兩把都值
或者可以儲埋等之後換兜娘

Rich到

幾時黎

換兜娘姐係點？ 城娘咁可以用？

唔係我黎
睇個背景應該上年年尾

可能係
淨係公佈左可以換 詳細未講

認真睇返佢寫d野原來有
原來係冇得巨大化 令自身性能變代 有計略

把劍72攻，範圍加20，斬三人（本身刀城斬二人）
可以等到最後睇下重有咩嘢出先換

4月尾就下架

換俾江戶用好似幾好？
有江戶同司法兩個刀手
月尾前無新野出 就換啦咁

8 9 10 11抽
16 17
btw 唔駛換司法 可能換成都

姬路大佬三倍速攻略秒碎大石

試左幾組唔同既配置 一開始用三弓一槍 但係會有一邊既大石搞唔掂
兩弓兩槍啱啱好
弓殺鐵皮雀 槍就令啲石碌慢啲

彥根同平安京主要係用嚟打氣
江户係人肉絞肉機
千早同岡豐既特技攻擊有加成
姬路係要佢高攻同三倍速 備中松山既牛牛放唔放無咩所謂
聖米既減攻略時間同加範圍真心大殺器

第一次喺呢度留言

升成都城先我覺得更好, 佢唔止輸出高, 隻熊貓都係萬用, 吸傷甚至一隻守一條路都得, 而且城同伏兵會互buff. 唔同場合都好用

另外隻仗城出嗰陣個人覺得幾勁, 因為當時buff範圍嘅角唔算多. 我嘅focus反而都係佢個伏兵到, 可以拖慢敵人速度, 仲好似可以無限放. 用成都城加呢隻伏兵打boss幾勁抽

利申都係9玩多, 玩到而家成日免費抽, 好多七星角 自己個隊主力都用緊巴打呢兩隻角

打咗應該有三年幾, 養生開 見住隻game又50石一抽, 到而家咁多嘢玩, 真係一路走來 仲記得內城係我三定四抽先中嘅第一隻彩珠, 一齊打過幾多關. 雖然平, 但係都係老婆

盲jor
內城把聲好特別幾好聽
蝦夷城好似都係同一個CV

識貨，成都係咩場合都用得上。
之前有巴打講52話既自爆仔，我尋日試左一轉，我放93lv成都落場，無巨食1下自爆都唔會死，熊貓都一樣食到2下。

**設施唔好放相同種類，數值無得叠加。

點解你玩到lv123個倉都咁細既，放肥料都唔夠用喎，我開到250先覺得啱啱夠

拳城無計略特技情況下
仲高血過盾好似係

借啲意晒box
盲jor

好多125

幾好J

原來係咁. 重諗住拳城all in範圍會好勁 隻熊貓直頭當半隻城用都得, 厚血仲要有回血

真

我啲靈珠用哂十抽到, 所以無乜開過位. 所以要收藏啲城, 就要每兩三關走去合成改築 啲靈珠好珍貴架

就係我問點過自爆仔
抽晒石 堆7星得近戰
紫禁城同成都 係咪差不多防同血？
我升多幾lv再試下去受死

兩個拳城都好正
我出 雙刀雙拳雙槍一炮一回
兩個槍同江戶當遠攻用

打厚血我靠加速俾紫禁城 超大力
杖城招減速係咪天空都減到？

我都係開ser個時玩
不過有小朋友之後 棄左3年幾
俾哩度堆魔鬼引誘

過唔到主線 d體力你地會打咩關？
打神娘關抵唔抵？

紫禁
範圍好大，輸出最高既拳城

開少少，仲有武器位同倉位
3石開各10格

你班人又曬box....

唔抵，就算有金銀藏都唔多抵
孖妹好難出，好多時剩係出3，5星個兩隻
仲會出埋白泉，除非你想升埋設備lv
主線慢慢，剩係打普通先，去到49拎三名城卷
而家每個星期五至日會開週末復刻
記得睇條件解特別任務，總共有45粒白兔珠

盲jor

你係最後大佬

no la

要石首選，其次禮物同金，神娘同武器唔打
曜日出兵唔打嘅話就刷緊急出兵

禮物唔駛
爆石刷5星活動有一堆1

試下成都
一開始用撤退引爆第一隻炸彈
之後用熊頂炸彈

利申 紙上談兵

印象中應該有. 不過佢減速範圍唔大, 所以都係放喺紅色格到減地上怪嘅速多

我中途都棄咗差唔多大半年 近幾個月先玩翻

仲有加氣兼吸傷嘅伏兵

主線打到51定52個自爆仔
過唔到 問下咁情況打咩升lv最好
週末今次有個限星關過唔到

要石除左築城 有咩用
築城你地會開晒四個位？
打緊急係因為會出四星城娘？

好的 升到lv80 再試下水

位我都係為放設施先開 而家得150
5星以下個d只會留活動角同自己中意個
d
其她全賣/改

開晒四個位
要石等超築先用,個時有機會築到彩城

委任你打得到最高個關主線
睇到你上面圖d lv數硬過係有d難
可以等後d先打 主線又唔急

唔好開 哂石 築城真係冇乜用 就算超築都係
本身兩個夠哂

咁要石仲有咩用？？可以換野？

我上次超築用左2000石
都有起碼一個6

換兔兔珠

限星數個關有少少麻煩
不過解任可以打普通個關
守唔到藏都無問題

差80粒可以換晒方言語音同4件裝備

打要石d體拎去打5星掉落活動應該有幾隻6

我淨係換把刀算 其它儲起佢先

改6同原6

限定野
見到就想儲

自認冇運 玩左兩年除左pu既野連5星都未築過

課長唔同d

築過7星有溫莎保
6星有マルボルク城

[50]

隻槍城買左又唔升 叫左你唔好買

邊有咁多肥...
你見我好多城都無升

就快齊7星